有無巴打係人地放工時間，你先番工

輪班工作
覺得自己好似生活響另一個時空咁。

我之前都係咁上下
巴打返咩工

人地返工我放工

有時返工 人地都未訓醒 但放工個陣 人地已經訓晒教

我之前都係receptionist
而家轉左做admin仔

一齊餐飲

返一放一

早0730-1930
中1030-2230
夜2100-0900

返夜咪我收工人地返工

no

保安？

做audit嗰啲
人地返工佢返工
人地放工佢繼續返工
人地訓覺佢都仲返緊工

以前返過長夜更
6-2
放工搭泥鯭的15分鐘落到樓下
返工無王管想玩就玩
仲有夜更津貼每晚4舊
每日3點45起身唔洗睇股票慳時間
日日食足3餐
人生最健康快樂既時光

rly?

返8點半至5點半
之後再pt6點至深夜4點